# Syntekabio

## BI (Bio Imformation Technologe)
1. ADD Team : Pipeline 관리, 플랫폼 개발
2. ADSP Team : 신약 개발, 연구, 기획

## System
1. AI Center Team : 개발, 운영


> 신약 개발 AI 운영 Team : 일련의 과정. 기획, 연구, Input 표준화 및 Output 자동화